藍色篤灰破窗警告生效

大家唔難發現對家篤灰好次愈黎愈多？

咁就係因為唔能夠令有效增加篤灰既成本

如果有一日原來篤灰既人會比人接放工請食飯

都咪話唔驚喜

班藍c仲邊敢篤灰

所以大家唔好接放工

好似仲安全過日日淨圍狗屋

突然諗返菲律賓人質事件

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家要諗方法制止

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

咁如果有人報流料會點，真係不敢想象。

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

咁多人已經比人起左底

如果有人接篤灰收工我就真係不敢想像

PUSH

藍絲退休人仕時間多

落街時間仲多

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

請藍c食飯太貴喇

平平地飲杯酒咪算囉

係丫